Nana戴罩登紅毯...深V開岔到肚臍！一側身「渾圓半球」全看光

迎接2021年最後一天，今（31日）晚間KBS電視台舉辦演技大賞頒獎典禮，眾明星全程戴口罩走上紅毯，讓人更專注在頭部以下禮服的裝扮上，Nana出場時，暗黑色的禮服胸口開岔到肚臍，稍微轉身則看得到微微側乳，性感爆棚！

▲▼Nana深V開岔到肚臍！一側身「渾圓半球」全看光。（圖／翻攝自KBS）

Nana今年主演電視劇《出師表》，精彩演出備受好評，她今晚以全黑禮服上下大開，上面先是開深V到肚臍，一側身就能看到上圍曲線，辣翻眾人；後面則是挖空大露背，也不忘秀出大長腿，讓觀眾大飽眼福。

▲Nana雖然臉上戴著口罩，但禮服可說上下都露。（圖／翻攝自KBS）

偶像團體宇宙少女出身的成員苞娜以青春的湖水綠禮服踏上紅毯，她也放送深溝展現好身材。今年她主演KBS的週末連續劇《Oh！三光公寓！》，飾演三光公寓社長的二女兒，中學時是偶像練習生，後來在演藝企劃公司工作，算是非常符合本業的設定。

▲宇宙少女苞娜。（圖／翻攝自KBS）

最近演出《九尾狐傳》而大受歡迎的女演員趙寶兒，今年也演出KBS戲劇《Forest》，她擔任今晚KBS演技大賞的女主持人，穿上酒紅色禮服登上紅毯，顯得非常高雅。

Nana正呀....出師表好睇

樣靚身材正